急問, 深圳ICBC開戶 要唔要深圳地址?

港人開戶可點搞?

ICBC就唔知
商業城間CCB就亂寫個大陸地址
羅湖地鐵間中銀就可以用香港地址

上個月去國貿間中銀唔使深圳地址都開到戶口
帶香港地址就得

唔洗深圳地址，唔洗香港住址證明。

但依家要你交香港稅單，由七月一號起

ICBC ，但我估間間都要了

去ICBC 話開AC，佢話要稅單，你話唔洗交稅。佢會叫你填原因，好似填入息未到交稅要求就得，個職員會教你。

有啲行啲仆街會話無稅單唔開得，你唔洗同佢拗，佢唔想幫你搞，因為都幾多文件，去第二間行再問。

上次我同朋友去國貿開，就係咁既情況。

Btw, 記得要有大陸手機號碼

好彩n年前已經開左
依家要kyc 好煩

前日開咗，中銀
我係福民間中銀開嘅，姐係福田搭多一個站
因為福田問咗幾間都要深圳地址
福民呢間要以下資料：
回鄉證、大陸電話號碼（收SMS)、香港地址（我攞CSL 張電子單，係電話show）、輔助證明（學生證、職員證、護照）
張表會要你填稅單考查號，你填身分證號碼就得
10分鐘開完
用到網銀，支付寶、WeChat Pay、QQ錢包

100蚊加5蚊手續費

叫做工本費
開戶口個陣比，剩收一次

去國貿間農行搞啦 方便到淨係要回鄉證同深圳電話卡就得

71個日返大陸開左張ICBC
帶回鄉證就搞掂，地址亂寫

余額寶

大陸電話號碼你地用邊間, 幾錢

中移動8蚊月租行4G個張卡

好在上年尾向福田口岸中銀開左 剩係拎張回鄉證 國內電話就開到戶口。

我開到呀。
但我冇大陸電話。搞唔到ebanking

我好少番大陸, 所以用唔著電話

有冇好方法或者平plan 可以用先比錢 唔用唔駛錢

推一推

深圳邊到有得出電話卡？見你地講到10分鐘就有卡 好吸引

一卡兩號

我都係去咗福民中移動間營業廳度搞
因為要實名，街檔做唔到，要去營業廳